［黑色三毛警告信號現正生效］星期六日睇Post要小心 唔好放棄思考

星期六日抗爭者都出哂去抗爭
根本未有時間整理思緒同打字出post
留喺屋企涼住冷氣打字嘅唔係三毛就係未去過/去唔到現場
空口講白話帶風向嘅人

各位唔好見到依個時段有一大堆類似嘅意見就誤以為主流意見係咁
遊行示威嘅夜晚可以話係三毛帶風向嘅黃金時間
睇post要特別小心 唔好太攰而放棄思考

光復香港 時代革命